〈發夢〉點解唔搞政府機構？

發夢既時候,見到初期都仲會圍下政府機構, 好似呢幾個月唔覺有， 搞下政府機構會唔會更加對準政權？

利申： 愛好和平、唔鼓吹暴力

除非你要獲取政府D咩，類如文件，秘密，甚至庫房，否則而家百花齊放個效果都夠，入政府機構風險高，要定個有用目標先，唔可以又係得個圍字。

純粹諗緊點先為之對準政權

我 發夢 見禮賓府 稅務大樓 民政署社署嗰啲都唔會 畀人搞， 癱瘓政府 機構 既工作會唔會更加對準政權, 純粹 討論下發夢見嘅場景